# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@cacti.net\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-18 22:42-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-18 22:59-0500\n"
"Last-Translator: Linya Huang <linya0405@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <http://translate.cacti.net/projects/cacti/thold/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: database.php:7
msgid "Delay period before UPS starts sounding alarm"
msgstr "UPS 開始報警前的延遲時間"

#: database.php:12
msgid "Ambient temperature"
msgstr "環境溫度"

#: database.php:17
msgid "version, number of records and number of bytes following"
msgstr "版本、記錄數和後面的字節數"

#: database.php:22
msgid "APC model information"
msgstr "APC型號信息"

#: database.php:27
msgid "Number of bad external battery packs (for XL models)"
msgstr "壞的外部電池組數量（對於 XL 型號）"

#: database.php:32
msgid "Date battery last replaced (if set)"
msgstr "上次更換電池的日期（如果已設置）"

#: database.php:37
msgid "Battery status."
msgstr "電池狀態。"

#: database.php:42
msgid "Current battery voltage"
msgstr "當前電池電壓"

#: database.php:47
msgid "Current battery capacity charge percentage"
msgstr "當前電池容量充電百分比"

#: database.php:52
msgid "Cable type specified in the configuration file"
msgstr "配置文件中指定的電纜類型"

#: database.php:57
msgid "Cumulative seconds on battery since apcupsd startup"
msgstr "自 apcupsd 啟動以來電池累計秒數"

#: database.php:62
msgid "Date and time of last update from UPS"
msgstr "UPS 上次更新的日期和時間"

#: database.php:67
msgid "Current UPS DIP switch settings"
msgstr "當前 UPS DIP 開關設置"

#: database.php:72
msgid "Low battery signal sent when this much runtime remains"
msgstr "當剩餘這麼多運行時間時發送低電量信號"

#: database.php:77
msgid "The APCUPSD Driver when APCUPSD is the protocol"
msgstr "當 APCUPSD 是協議時的 APCUPSD 驅動程序"

#: database.php:82
msgid "Delay before UPS powers down after command received"
msgstr "收到命令後 UPS 斷電前的延遲"

#: database.php:87
msgid "Time UPS waits after power off when the power is restored"
msgstr "UPS 斷電後恢復供電等待時間"

#: database.php:92 database.php:97
msgid "Date and time of status information was written"
msgstr "寫入狀態信息的日期和時間"

#: database.php:102
msgid "Number of external batteries (for XL models)"
msgstr "外部電池數量（適用於 XL 型號）"

#: database.php:107
msgid "UPS firmware version"
msgstr "UPS固件版本"

#: database.php:112
msgid "Input line voltage above which UPS will switch to battery"
msgstr "UPS 將切換到電池的輸入線電壓"

#: database.php:117
msgid "hostname of computer running apcupsd"
msgstr "運行 apcupsd 的計算機的主機名"

#: database.php:122
msgid "Ambient humidity"
msgstr "環境濕度"

#: database.php:127
msgid "UPS internal temperature in degrees Celcius"
msgstr "UPS 內部溫度（攝氏度）"

#: database.php:132
msgid "Reason for last transfer to battery since apcupsd startup"
msgstr "自 apcupsd 啟動後最後一次轉移到電池的原因"

#: database.php:137
msgid "Input line voltage status."
msgstr "輸入線電壓狀態。"

#: database.php:142
msgid "Current line frequency in Hertz"
msgstr "當前線路頻率（以赫茲為單位）"

#: database.php:147
msgid "Current input line voltage"
msgstr "當前輸入線電壓"

#: database.php:152
msgid "Percentage of UPS load capacity used as estimated by UPS"
msgstr "UPS 估計使用的 UPS 負載容量的百分比"

#: database.php:157
msgid "Input line voltage below which UPS will switch to battery"
msgstr "UPS 將切換至電池的輸入線路電壓"

#: database.php:162
msgid "UPS date of manufacture"
msgstr "UPS 生產日期"

#: database.php:167
msgid "Last time the master sent an update to the slave"
msgstr "上次 master 向 slave 發送更新"

#: database.php:172
msgid "Maximum input line voltage since apcupsd started"
msgstr "自 apcupsd 啟動以來的最大輸入線路電壓"

#: database.php:177
msgid "Max battery runtime (TIMEOUT) after which system is shutdown"
msgstr "系統關閉後的最大電池運行時間 (TIMEOUT)"

#: database.php:182
msgid "Min battery charge %%% (BCHARGE) required for system shutdown"
msgstr "系統關閉所需的最低電池電量 %%% (BCHARGE)"

#: database.php:187
msgid "Min (observed) input line voltage since apcupsd started"
msgstr "自 apcupsd 啟動以來的最小（觀察到的）輸入線路電壓"

#: database.php:192
msgid "Min battery runtime (MINUTES) required for system shutdown"
msgstr "系統關閉所需的最短電池運行時間 (MINUTES)"

#: database.php:197
msgid "UPS model derived from UPS information"
msgstr "UPS 型號源自 UPS 信息"

#: database.php:202
msgid "Nominal battery voltage"
msgstr "標稱電池電壓"

#: database.php:207
msgid "Nominal input voltage delivered to the UPS."
msgstr "提供給 UPS 的標稱輸入電壓。"

#: database.php:212
msgid "Nominal output voltage to supply when on battery power"
msgstr "使用電池供電時提供的標稱輸出電壓"

#: database.php:217
msgid "Nominal power output in watts"
msgstr "以瓦特為單位的標稱功率輸出"

#: database.php:222
msgid "Number of transfers to battery since apcupsd startup"
msgstr "自 apcupsd 啟動以來轉移到電池的次數"

#: database.php:227
msgid "Current UPS output voltage"
msgstr "當前UPS輸出電壓"

#: database.php:232
msgid "Fault register 1 in hex"
msgstr "十六進制的故障寄存器 1"

#: database.php:237
msgid "Fault register 2 in hex"
msgstr "十六進制故障寄存器 2"

#: database.php:242
msgid "Fault register 3 in hex"
msgstr "十六進制故障寄存器 3"

#: database.php:247
msgid "Battery charge %%% required after power off to restore power"
msgstr "斷電後%%% r需要為電池充電以恢復供電"

#: database.php:252
msgid "Date and time of last self test since apcupsd startup"
msgstr "自 apcupsd 啟動以來上次自檢的日期和時間"

#: database.php:257
msgid "Current UPS sensitivity setting for voltage fluctuations"
msgstr "當前 UPS 對電壓波動的靈敏度設置"

#: database.php:262
msgid "UPS serial number"
msgstr "UPS序列號"

#: database.php:267
msgid "Date and time apcupsd was started"
msgstr "啟動 apcupsd 的日期和時間"

#: database.php:272
msgid "UPS status flag in hex"
msgstr "十六進制的 UPS 狀態標誌"

#: database.php:277
msgid "UPS status. One or more of the following (space-separated): CAL TRIM BOOST ONLINE ONBATT OVERLOAD LOWBATT REPLACEBATT NOBATT SLAVE SLAVEDOWN or COMMLOST or SHUTTING DOWN"
msgstr "UPS 狀態。以下一項或多項（以空格分隔）： CAL TRIM BOOST ONLINE OBATT OVERLOAD LOWBATT REPLACEBATT NOBATT SLAVE SLAVEDOWN 或 COMMLOST 或 SHUTTING DOWN"

#: database.php:282
msgid "Self-test interval"
msgstr "自檢間隔"

#: database.php:287
msgid "Remaining runtime left on battery as estimated by the UPS"
msgstr "UPS 估計的電池剩餘運行時間"

#: database.php:292
msgid "Seconds currently on battery"
msgstr "當前電池上的秒數"

#: database.php:297
msgid "Mode in which UPS is operating"
msgstr "UPS 運行模式"

#: database.php:302
msgid "UPS name from configuration file (dumb) or EEPROM (smart)"
msgstr "來自配置文件（啞）或 EEPROM（智能）的 UPS 名稱"

#: database.php:307
msgid "apcupsd version number, date and operating system"
msgstr "apcupsd 版本號、日期和操作系統"

#: database.php:312 database.php:317
msgid "Date, time of last transfer off battery since apcupsd startup"
msgstr "自 apcupsd 啟動以來最後一次關閉電池的日期、時間"

#: database.php:322
msgid "Date, time of last transfer to battery since apcupsd startup"
msgstr "自 apcupsd 啟動以來最後一次傳輸到電池的日期、時間"

#: setup.php:35
msgid "Manage UPS's"
msgstr "管理 UPS"

#: setup.php:279
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: setup.php:279 upses.php:460 upses.php:475 upses.php:558
msgid "UPSes"
msgstr "UPS"

#: setup.php:282
msgid "System Administration"
msgstr "系統管理"

#: setup.php:309
msgid "Manage UPSes"
msgstr "管理UPS"

#: upses.php:28
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: upses.php:29
msgid "Duplicate"
msgstr "複製"

#: upses.php:33
msgid "APC UPSD Based"
msgstr "基於 APC UPSD"

#: upses.php:34
msgid "SNMP Based"
msgstr "基於SNMP"

#: upses.php:41
msgid "UPS Information"
msgstr "UPS 資訊"

#: upses.php:46 upses.php:568
msgid "UPS Name"
msgstr "UPS名稱"

#: upses.php:47
msgid "The Name you would like to give this UPS.  For APCUPSD Devices, a corresponding Cacti Device will be created automatically for the UPS using this name.  For SNMP based UPS's, you must create the Cacti Device first."
msgstr "您希望為該 UPS 指定的名稱。對於 APCUPSD 設備，將使用此名稱為 UPS 自動創建相應的 Cacti 設備。對於基於 SNMP 的 UPS，您必須首先創建 Cacti 設備。"

#: upses.php:50
msgid "New UPS"
msgstr "新UPS"

#: upses.php:55
msgid "UPS Description"
msgstr "UPS 說明"

#: upses.php:56
msgid "A more detailed Description of this UPS if required."
msgstr "如果需要，請提供此 UPS 的更詳細說明。"

#: upses.php:63
msgid "UPS Type"
msgstr "UPS類型"

#: upses.php:64
msgid "The Type of UPS you are monitoring."
msgstr "您正在監控的 UPS 類型。"

#: upses.php:70
#, fuzzy
msgid "Poller ID"
msgstr "警告：檢測到&#39;％d&#39;超出輪詢週期，請進行調查。"

#: upses.php:71
msgid "The Poller that this UPS exists in is monitored by"
msgstr "這個 UPS 所在的 Poller 被 monitored by"

#: upses.php:78
msgid "Site Name"
msgstr "網站名稱"

#: upses.php:79
msgid "The Site that this UPS exists in."
msgstr "此 UPS 所在的站點。"

#: upses.php:82 upses.php:88
msgid "None"
msgstr "無"

#: upses.php:86
msgid "Cacti Device"
msgstr "仙人掌裝置"

#: upses.php:87
msgid "For SNMP Based UPS', select the Cacti Device to use for SNMP credentials.  Otherwise, select None, and the UPS plugin will create the Device for you automatically."
msgstr "對於基於 SNMP 的 UPS，選擇用於 SNMP 憑據的 Cacti 設備。否則，選擇無，UPS 插件將自動為您創建設備。"

#: upses.php:92 upses.php:93
msgid "Autocreate on First Poll"
msgstr "第一次輪詢時自動創建"

#: upses.php:97 upses.php:622
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: upses.php:98
msgid "Check to immediatly start polling for data."
msgstr "檢查以立即開始輪詢數據。"

#: upses.php:104
msgid "APC UPSD Information"
msgstr "APC UPSD 信息"

#: upses.php:109
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: upses.php:110
msgid "The hostname of the host running apcupsd."
msgstr "運行 apcupsd 的主機的主機名。"

#: upses.php:117
msgid "TCP Port"
msgstr "TCP端口"

#: upses.php:118
msgid "Enter the TCP Port for this UPS."
msgstr "輸入此 UPS 的 TCP 端口。"

#: upses.php:256
msgid "Template UPS was not found! Unable to duplicate."
msgstr "找不到模板 UPS！無法複製。"

#: upses.php:315
msgid "Click 'Continue' to Delete the following UPS.  Note, all Devices will be disassociated from this UPS."
msgid_plural "Click 'Continue' to delete all following UPSes.  Note, all devices will be disassociated from this UPS."
msgstr[0] "單擊“繼續”以刪除以下 UPS。請注意，所有設備都將與此 UPS 斷開關聯。"

#: upses.php:320 upses.php:330
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: upses.php:320 upses.php:330
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: upses.php:320
msgid "Delete UPS"
msgid_plural "Delete UPSes"
msgstr[0] "刪除 UPS"

#: upses.php:324
msgid "Click 'Continue' to Duplicate the following UPS."
msgid_plural "Click 'Continue' to Duplicate all following UPSes."
msgstr[0] "單擊“繼續”以復制以下 UPS。"

#: upses.php:326
msgid "UPS Name:"
msgstr "UPS 名稱："

#: upses.php:330
msgid "Duplicate UPS"
msgid_plural "Duplicate UPSes"
msgstr[0] "重複UPS"

#: upses.php:363
#, php-format
msgid "UPS [edit: %s]"
msgstr "UPS [編輯：%s]"

#: upses.php:366
msgid "UPS [new]"
msgstr "UPS [新]"

#: upses.php:469
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: upses.php:479
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: upses.php:491
msgid "Go"
msgstr "送出"

#: upses.php:491
msgid "Set/Refresh Filters"
msgstr "設置/刷新過濾器"

#: upses.php:492
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: upses.php:492
msgid "Clear Filters"
msgstr "清除過濾器"

#: upses.php:571
msgid "The Name of this UPS."
msgstr "此 UPS 的名稱。"

#: upses.php:574
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: upses.php:577
msgid "The unique id associated with this UPS."
msgstr "與此 UPS 關聯的唯一 ID。"

#: upses.php:580
msgid "Collect Status"
msgstr "收集狀態"

#: upses.php:583
msgid "The Status of the apcupsd daemon on the target Host."
msgstr "目標主機上 apcupsd 守護進程的狀態。"

#: upses.php:586
msgid "UPS Status"
msgstr "UPS狀態"

#: upses.php:589
msgid "The Status of the monitored UPS on the target Host."
msgstr "目標主機上受監控 UPS 的狀態。"

#: upses.php:592
msgid "UPS Model"
msgstr "型號"

#: upses.php:595
msgid "The Model of the monitored UPS on the target Host."
msgstr "目標主機上受監控 UPS 的型號。"

#: upses.php:598
msgid "Line Voltage"
msgstr "線路電壓"

#: upses.php:601
msgid "The Line Voltage of the monitored UPS on the target Host."
msgstr "目標主機上受監控 UPS 的線路電壓。"

#: upses.php:604
msgid "Load Percent"
msgstr "負載百分比"

#: upses.php:607
msgid "The Load Percent of the monitored UPS on the target Host."
msgstr "目標主機上受監控 UPS 的負載百分比。"

#: upses.php:610
msgid "Time Left"
msgstr "剩餘時間"

#: upses.php:613
msgid "The minutes of available UPS charge of the monitored UPS on the target Host."
msgstr "目標主機上受監控 UPS 的可用 UPS 充電分鐘數。"

#: upses.php:616
msgid "Hostname:Port"
msgstr "主機名：端口"

#: upses.php:619
msgid "The Hostname:Port that is running the apcupsd daemon."
msgstr "運行 apcupsd 守護程序的主機名：端口。"

#: upses.php:625
msgid "If this UPS is being monitored or not."
msgstr "此 UPS 是否受到監控。"

#: upses.php:628
msgid "Last Updated"
msgstr "最後更新"

#: upses.php:631
msgid "The last time this UPS was samples or found up."
msgstr "此 UPS 上次取樣或被發現的時間。"

#: upses.php:651
msgid "No"
msgstr "否"

#: upses.php:651
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: upses.php:659
msgid "No UPSes Found"
msgstr "未找到 UPS"

#: upses.php:676
msgid "Not Avail"
msgstr "無效"
